警罵「你老母」沙展睇片稱講「你有冇」

19歲青年被指去年10月1日在荃灣示威，從行人天橋上向警察掟磚，被控非法集結罪，昨日受審。辯方播放傳媒片段，直指截查被告的警署警長證供不盡不實，例如被告遭搜查時，有警察責罵「有手套，你老母」，警署警長起初否認，播片聽到此句後仍不同意，只隱約聽到「手套，你有冇」，堅稱聽不到辯方「講嗰個粗俗嘅意思」。

警署警長劉世明供稱，當日被告趙嘉進（19歲）穿白衣，與兩名黑衣人在荃新天地外的天橋上掟磚。劉與同僚上前處理，被告等人退到一群黑衣人身後，警方開始掃蕩時，黑衣人走往法院方向，被告其間轉為跑向荃新天地，在鎖上的商場門前扔下護目鏡、帽、豬嘴和手套，終被拘捕。

辯方指截查被告時，劉或其他警員曾說「有手套，你老母」、「你好寸喎」，並叫被告跪地，而劉曾說「向你指出個豬嘴係你㗎嘛」。劉否認說過或聽到這些語句，亦沒人命令被告跪低。

錶你有冇

李漢民話無

李力持幾時幫手出返本警察真係笑話

如果大家已經唔記得過去一年我地為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

大紫荊勳章欠楣大導一個交代！

任佢UP

政協：你老母 含家產

山雞：沙展話你老母冚家產

描撚準未

釣魚好唔好

當人盲都算啦， 而家公安仲當人聾弱聽

搖滾準備

釣你有冇

自由閪 / 豬閪

女仔

個官又會話黑警可信㗎啦

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

有聽力障礙既都做到警察

一隻狗既聽力都好過你

妖，你有帽

我條脷有冇毛

心盲耳又聾，隻犬仲唔拖去毀滅？？？

應該要好似食神咁叫佢出嚟講返呢句嘢
聽清楚丶邊個講丶講緊乜

敢做唔敢認

驚西咩
都唔會上身架啦

錶你有冇?

調位好唔好d fd

新潮語

屌人咪屌人囉 仲咩心虛咁驚講大話

條撚有味

垃圾 敢做唔敢認

我比較喜歡直接啲
有理冇理屌返佢老母先

哪有錢，你有冇

你咁樣係唔會令到我驚㗎

屌..

你阿媽過海

黑警真係大話連篇

A

屌你老母真係方唐鏡上身

屌你有無

推 支持
一於開本香港警察 真係笑話

連講都唔敢認

，

達哥啲Fd 嚟㗎喎

咁又係 狗冇老母既

正一"趴街咸蝦燦"！！！

錶你有冇，我條脷無毛

弱智

真實仲好笑過電影

講句粗口都唔夠膽認，點解忠誠勇偽呀？

仲係處

屌你會唔會變咗下一代潮語

屌，敢講唔敢認，好撚柒呀屌你老母

吊高你媽過海

打你唔好走開 啲friend?

鵰你有無

小學雞成日講嘅笑話竟然喺班狗到聽到
成班小學學歷

你有冇老母?冇
因為「你媽死了」呀，沙展

馬拉人廣東話都好過佢

Ok喎，幾好笑

好撚有創意

我條利無毛

唔講咁多，即刻駁嘴

遲唔遲 我唔知 我哋收到call先到嘅

講完唔敢認 黑警笠水狗

痴撚線，小學雞咁
好撚心啦屌你老母

你老母做雞
你有無做雞

香港電影全部都係黑道拍

黑警日日指鹿為馬

笑咗

跳你有冇就係

特衰政府同黑警加狗官真係完美結合

點五步